其實連登仔點解會認為人地3xxxx會買你地一股?

利申.30股起205時放左
但好多連登仔真係認為可以hold 1股3xxx發達
其實由美國出手已經睇到根本無可能win
仲要係china joe

我之前已經開過問技術性問題
其實佢地寧願散戶集體仆街
都會幫班空頭
道理好簡單.你唔夠佢多錢
由星期一已經睇到鬼鬼地
點解佢地完全唔急

宗教集體意識